{
    "message": "繁体",
    "index":"首頁",
    "purchasePlugin":"購買外掛",
    "transactions":"交易實況",
    "quotation":"實況",
    "account":"帳戶",
    "notice":"公告/教學",
    "Gold deposit":"入金",
    "exchange":"兌換",
    "profit":"收益",
    "USDT Recharge":"USDT兌換",
    "Purchase plug-in":"購買外掛",
    "Apply for experience plug-in":"申請體驗外掛",
    "Transaction LIVE":"交易實況LIVE",
    "name":"名稱",
    "direction":"方向",
    "Price":"價格",
    "number":"數量",
    "Yield":"收益率",
    "selled":"賣出",
    "quotation":"行情",
    "name/volume":"名稱/成交量",
    "Latest price":"最新價",
    "Up and down":"漲跌幅",
    "total assets":"總資產",
    "My profit":"我的獲利",
    "Withdrawal account":"提領帳戶",
    "Promote friends":"推廣好友",
    "My promotion":"我的推廣",
    "Real name authentication":"實名認證",
    "About us":"關於我們",
    "Privacy policy":"隱私政策",
    "Official communication":"官方交流",
    "Version update":"版本更新",
    "Sign out":"退出登錄",
    "details":"詳情",
    "myassets":"總資產包含(本金、獲利、可用余額)",
    "Available balance":"可用餘額",
    "Profit amount":"獲利餘額",
    "Experience gold amount":"體驗金金額",
    "Fund details":"資金明細",
    "Profit transfer":"獲利轉移",
    "Gold out":"出金",
    "Gold deposit":"入金",
    "Profit earning":"獲利收益",
    "bank account":"銀行帳號",
    "bank name":"銀行名稱",
    "Cardholder":"持卡人",
    "Bank branch":"銀行分行",
    "Bank code":"銀行代號",
    "Transaction password":"交易密碼",
    "confirm":"確認",
    "Number of invitees":"邀請人數",
    "Get rewards":"獲得獎勵",
    "copy":"複製",
    "full name":"姓名",
    "sex":"性別",
    "Certificate No":"證件號",
    "Please fill in your name":"請填寫姓名",
    "Please fill in the certificate number":"請填寫證件號",
    "To be reviewed":"待審核",
    "Latest feedback":"最新反饋",
    "current version":"當前版本",
    "tips":"提示",
    "Whether to exit the current login account":"是否退出當前登錄帳號?",
    "More information":"更多资讯",
    "System notification":"系統通知",
    "Novice guide":"新手指南",
    "news flash":"快讯",
    "View details":"查看詳情",
    "Apply for deposit":"申請入金",
    "Deposit record":"入金記錄",
    "time":"時間",
    "amount of money":"金額",
    "status":"狀態",
    "Unpaid":"未支付",
    "from":"從",
    "Input password":"輸入密碼",
    "Exchange record":"兌換記錄",
    "Profit making currency":"獲利幣種",
    "Money filling":"充幣",
    "Save picture":"保存圖片",
    "Copy address":"復制地址",
    "Money filling record":"充幣記錄",
    "Apply for payment":"申請出金",
    "Available withdrawal amount":"可用提款金額",
    "Payment amount":"出金金額",
    "Way of gold payment":"出金方式",
    "Account no. of issuing bank":"出金銀行帳號",
    "Code of issuing bank":"出金銀行代號",
    "Please enter the transaction password":"請輸入交易密碼",
    "login":"登入",
    "Forget the password":"忘記密碼",
    "Not yet registered":"還未註冊",
    "registered":"去註冊",
    "Please enter the account number":"請輸入帳號",
    "Please input a password":"請輸入密碼",
    "Please enter the password again":"請再次輸入密碼",
    "Please enter your mobile phone number":"請輸入手機號",
    "register":"註冊",
    "Please enter the Verification code":"請輸入驗證碼",
    "Get captcha":"獲取驗證碼",
    "Please enter the transaction password again":"請再次輸入交易密碼",
    "Please enter the invitation code":"請輸入邀請碼",
    "Add account":"添加帳戶",
    "selectType":"請選擇銀行",
    "banknumber":"請輸入銀行賬號",
    "bankname":"請輸入姓名",
    "submit":"提交",
    "cancel":"取消",
    "seeting":"設置",
    "changetouxiang":"修改頭像",
    "changename":"修改暱稱",
    "PhoneNumber":"手機號碼"
  }